唔好入搵仔group

唔好入group
唔好入group
唔好入group
過2000 就會post 錄音同名
救人要緊呀 唔使入都可以report 佢哋呀

自推

推

唔過2000佢都可以post, 個poll無關係

你個p牌呢